【粵語】我的英雄學院

主台:

專頁:

1

唔知係咪聽得多日本聲優， 而家覺得其他地方啲配音好難聽， 啲感情同埋語氣成日都唔到位

不過既然有廣東話配音就梗係支持下啦

隱形同學喺邊？